{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019114",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구서동 라찌"
    },
    "text": "旧西洞ラチは釜山のある宿で、総客室数は25室です。 この宿は釜山1号線の九西駅と長田駅の近くに位置しています。 また、韓国語を含む様々な言語での案内もサポートしています。 駐車が不可能な徒歩特価商品もありますが、ご希望の場合は駐車ができ、駐車料金(10000ウォン)が追加で請求されます。 入室時間以前から駐車は可能ですが、駐車料金が発生します。 連泊不可の商品は連泊時に追加料金が加算され、追加料金は一日当たり1万ウォンです。 連泊予約の際には追加料金が発生するので注意が必要です。 平日は1万ウォン、金土日祝日は2万ウォンの追加費用が発生し、予約後はキャンセル及び払い戻しができません。 しかし、ヤノルジャ政策基準で入室1日前までは100%払い戻し可能です。 連泊予約の際は一部キャンセルができませんのでご注意ください。 クソドンラチは常に努力して、より良いサービスと最高の客室コンディションを提供するために努力する優秀な宿泊業者です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができず、提携店の事情により客室情報が随時変更されることがあります。 宿の位置は金井山·金井山から約134m、金井区庁から約148m、亀西駅および長田駅から約518m、釜山カトリック大学から車で約1.2kmの距離にあります。 駐車面積は10台に制限されています。 訪問者のレビューによると、旧西洞ラツィは位置が良く、社長が親切できれいで居心地の良い雰囲気を提供する価格対比良い価値を持っているそうです。 多くの旅行者が常に訪れたり、頻繁に利用する場所として推薦し、遅い退室に立派に対処してほめられました。 駐車の問題はありますが、全般的にゆっくり休める場所に見えます。 部屋の大きさは小さいですが、清潔できれいで、可愛らしいインテリアになっていて照明がセンスよく配置されています。 ただ、廊下には臭いがあって不便なくらいです。 シャワーはお風呂でしかできませんが、それ以外は大丈夫でした。 社長も親切にしてくれました。",
    "QA": [
        {
            "question": "旧西洞ラチは何階建てですか？",
            "answer": "旧西洞ラチは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "旧西洞ラチはどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "旧西洞ラチは釜山1号線の九西駅と長田駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "旧西洞ラチではどの言語での案内がサポートされていますか？",
            "answer": "旧西洞ラチでは韓国語を含む様々な言語での案内がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が不可能な徒歩特価商品もありますが、ご希望の場合は駐車ができ、駐車料金(10000ウォン)が追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "入室時間以前から駐車は可能ですが、駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊不可の商品では追加料金が加算されますか？",
            "answer": "連泊不可の商品では連泊時に追加料金が加算され、追加料金は一日当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際には追加料金が発生するのでしょうか？",
            "answer": "連泊予約の際には追加料金が発生するので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "平日は1万ウォン、金土日祝日は2万ウォンの追加費用が発生し、予約後はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ政策基準とは何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャ政策基準で入室1日前までは100%払い戻し可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "連泊予約の際は一部キャンセルができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "旧西洞ラツィの位置はどこですか？",
            "answer": "旧西洞ラツィの位置は金井山·金井山から約134m、金井区庁から約148m、亀西駅および長田駅から約518m、釜山カトリック大学から車で約1.2kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、旧西洞ラツィは位置が良く、社長が親切できれいで居心地の良い雰囲気を提供する価格対比良い価値を持っているそうです。"
        },
        {
            "question": "旧西洞ラツィはどのような場所として推薦されていますか？",
            "answer": "多くの旅行者が常に訪れたり、頻繁に利用する場所として推薦し、遅い退室に立派に対処してほめられました。"
        },
        {
            "question": "部屋の大きさや設備についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "部屋の大きさは小さいですが、清潔できれいで、可愛らしいインテリアになっていて照明がセンスよく配置されています。ただ、廊下には臭いがあって不便なくらいです。シャワーはお風呂でしかできませんが、それ以外は大丈夫でした。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができず、提携店の事情により客室情報が随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "旧西洞ラツィの駐車台数は制限されていますか？",
            "answer": "駐車面積は10台に制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 698,
        "QA": 833
    }
}